好攰 真係好想自殺

係咁個腦不停諗會點自殺
但又無動力落床
我好驚
我已經唔知可以搵咩人去講
好無助⋯⋯

點先可以停止呢啲想法

唔好 唔好
我可以陪你傾計

自己真係好廢
想死又冇勇氣死
又比個死嘅念頭濃罩住唔可以跳返出黎

請你講出嚟

唔好死
上街抗爭到底

唔好再睇連登facebook新聞先

去個旅行放鬆下
搵個frd 去睇下戲 行下街

出嚟立會先啦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

我唔識安慰人
但我可以陪你 我可以隨時聽你講
可以做你樹窿
我係絲

搵巴打絲打同你傾下計 依度有唔少人開post比人訴苦 講心底話

好廢
又幫唔到香港手
又唔會有人鐘意
自己真係廢到一個點

唔好死
唔好再上連登fb ig住
睇下輕鬆嘅劇同戲之類放鬆下個人先

唔好死 仲有我哋

有咩唔開心都可以講出黎
依度有好多人會陪你傾 聽你講

我已經乜都冇做
但得返一個人時 就係咁諗呢啲
擺脫唔到⋯⋯

唔好啊！！少一個都唔得！！

千奇唔好！大把事大家一齊努力去做

衝緊立會啦
你同我出黎！

傾下計啦大家

有咩唔開心可以同人傾傾，慢慢黎

唔好
費事講咁多
唸吓你家人朋友

唔好呀

點會幫唔到
唔係前線都仲有好多方法幫手
你走左去就真係幫唔到啦
所以唔準離隊

你唔係一個人 想講既講出黎 我地會聽

死要死得有價值

我唔明 我仲有咩價值值得生存⋯⋯
我真係太廢 對唔住⋯⋯⋯

出去立會啦，u are not alone!!!

起底

唔好咁諗自己呀 你做得到嘅 你做左嘅 比你諗嘅多好多架 最緊要唔好覺得自己冇用呀
或者出黎一齊行啦 出黎睇下身邊係仲有好多希望架

點樣先可以quit到個負面？quit唔到quit唔到⋯⋯⋯

出面而家咁多人為你地後生出力同發聲 你地竟然話自殺 呢啲仆街政府連兩個字撤回都唔很去講 痴撚線 仲要唔理事態發展會變成點 完全無諗去點平息

去立會走返轉先

Quit唔到想法 咩都做唔到
點先可以唔好咁負面？

撐住

絲打唔好，唔好為呢一個垃圾政權

留低tg 會細心聆聽你

睇下d平時鍾意睇嘅書呀片呀咩都好
一個人靜落黎好容易亂諗野
所以要Keep住有其他野做
等你認為自己心理狀態ok時先再一齊搏過
更多應該死嘅人都未死
要死都唔輪到我地死先呀

乖 不如睇下劇睇下小說平復左心情先
放低D資訊先啦

我係絲，可以同我傾下。 You're not alone!!!!

去立法會啦，包你唔會咁諗

唔好亂諗野，解決到問題咩？

陪你傾計
世界仲有好多好人ga
唔好亂做野

love u

唔好啊 想搵樹窿可以pm我
有咩就講出黎

和氣 呢排已經好多人傷亡，唔好再有啦....

唔方便出黎 可以上FB連登加入鍵戰屌柒藍絲 三毛 唔比佢地帶方向

我地承受到既風險個個唔同 但都可以各司其職 各盡其心 大事必成

大把人聽你講
有乜野都要講出黎

請唸3次 - 入室驗室禁緊急制

如果你唔笑既話，我輸

加油
You are not alone
好彩當我覺得絕望嗰陣有好多朋友幫我
到我幫你喇

唔好亂諗 我地係度陪你傾計❤️

唔駛逼自己正面
負面咪負面囉
而家個社會咁
有負面想法好正常
喊出黎，講出黎
最緊要唔好死

唔好呀巴打 一個都不能少

唔好死 要同班仆街鬥長命

呢一刻可能绝望,但只要捱過,你亦會長大.我地盡力,如果盡力保護唔到,我地可以去其他地方.一樣可以生活愉快！

講出黎舒服啲 仲有好多人陪你嫁

搵人傾下 唔好再睇FB IG 連登

試下聽音樂去冷靜下
咩都唔好諗安靜下自己先
平時會唔會其他興趣
可以試下畫畫 試下彈樂器
當愈黑暗愈睇唔到前路的時候
更需要大家一齊扶持 一齊走出黑暗
讓我們每人的一點光 集合一齊重新去照亮香港
因為大家是群體 你身邊的人就係同伴
加油

我已經唔知可以點好

唔好亂做傻事
但如果決定左，遺書記得要加反送中

即刻買機票book酒店去旅行, 日本又好台灣又好, 香港而家呢一刻的確唔係人人都頂得順, 睇開D, 唔好俾眼前既問題掩蓋一切

自殺唔係英雄 你死撚左唔會有人為你感動
係痛苦既開始

一定會

香港仲需要我地一齊守護架 如果唔係我地612一齊出去條例已經通過左喇 係哩個世界 唔少既國家人民都同樣處於黑暗之中 面對緊唔同既暴政
我地能夠做到既野係團結一致對抗政權 所以唔可以咁輕易放棄生命 一個都不能少

冇人鐘意只係未遇到
一日未遇到果個人我地都唔會知
要等到果一日丫💪🏻

加油 畀d意志力黎睇下

唔係做英雄
係唔想阻住地球轉

我明你感受
不如加個tg傾下計？

刪咗

自殺太傻，呢度大把巴絲手足陪你

第一次希望樓主係假膠
不輕生、不受傷、不被捕、不篤灰、不割席、不撤、不散

唔好放棄自己！我之前同你一樣，成日無精神做嘢，連蚊走個電話差電線隻手都痛，呢啲係抑鬱症病徵，唔好因爲咁覺得自己好無用，正如你會唔會感冒打個乞chi就覺得自己好無用？亦都唔好迫自己即刻要無唒唔開心嘅諗法，感冒都要時間好啦！想嘅話message我: 互相扶持！

你唔係一個人架，比上不足 比下有餘，珍惜生命！

絲 可以tg同你傾

放鬆 深呼吸 比自己個腦清空一陣先

求求你，唔好放棄，down番個tg，我地呢度所有人都願意同你分擔！

永遠都會有一絲希望
只要我地係一齊，一定會等到

We need you!

就算乜都唔做無幫到手但都唔會係阻
你死左政府同班狗只會屈你係為情自殺
點留遺言都會被屈字跡唔同 係偽造出黎
會比班廢老話你少少野就自殺
死左都唔會對件事有幫助
留返條命同佢鬥長命都好
唔好死

頂住。

餓嗎？一齊食個老麥 之後先算啦

需要搵人傾可找

利申 垃圾社工一名 都好有無力感

唔tg既出黎傾都得，msg有時候太冇溫度，你肯既大把手足陪你，千祈唔好做傻事

你仲有我哋

你依家過黎煲底一轉，就會發現香港仲有好多人團火未熄

睇下貓貓狗狗放鬆下啦～

可否加埋

好 大家加油

我明點解你會咁諗 想搵人傾 可以搵我

唔好浪費一條生命
想死就衝去戰場
等敵人殺死你都唔可以自殺

過來人 知道你呢一刻好無助

放心啦 呢一刻你一定會不停諗住去死 可能已經諗咗十個八個方法出嚟 一切都好正常

諗冇問題 最重要係唔好做 繼續懦弱啱架啦 "我知道自己好廢 死都唔敢死 但係我就係咁 冇計啦" 過一排就會跳番出嚟

以上個人經驗

當然其他專業人士會叫你寫低個list人生仲有咩想做嘅 有咩想達成嘅 會唔會對某啲人有留戀之類

雖然我覺得廢廢地 但係絲打不妨一試

千祈唔好為咗報復社會而選擇自殺 因為the government doesn't give a shit!

撐你

我地每一個都係咁重要!!!

Ching 同我一齊傾！

精神崩緊係好正常 有好多人願意陪你架 同我地傾下

一齊傾下計

冇話一定要知點

人生咁長 有d時間唔知點好 有幾閒
我而家都唔係完全知

找專業既傾傾

做啲令你開心既事，例如食下野或者做下運動，你唔係一個人面對緊，唔開心可以同我講！加油啊！

我地傾下
你不是一個人呀

唔想再搵

有事大家拎出黎傾下
唔需要向壞既方面繼續諗
香港仍然需要你

傻瓜你唔廢

巴打可以搵我傾計 唔好亂諗嘢 撐住啊

完全封鎖

訴說心中苦，信主就禱告下，信佛就念下大悲咒

搵我啦 你需要其他人支持 而唔係自尋短見

求信心的禱告文 :

主啊！我的心懷疑祢的救恩，求祢赦免我。

我求祢堅定我對祢的信心，並且幫助我在禱告中經歷祢的信實。

讓我真正認識祢是又真又活的神，是垂聽禱告的神。

主啊！求祢賜我智慧並教導我如何過每一天。

我再次把今天帶到祢的面前，求祢保護我並且與我同行。

帶領我離開我的自我中心，好使我能漸漸以祢為我的生命中心。

我信心不足求祢加添，並且讓我在祢的真理中長大，過得勝的生活。

我的智慧知識...等不足，求祢親自按手在我頭上，讓我開竅，讀書學習力強，

讓我能讀得懂聖經，祢的話語，也能理解.記起來，也能遵行.蒙祢喜悅!

主啊！祢說大大張口，就必大大充滿。

幫助我對祢有信心，因為在祢沒有難成的事。

但也幫助我不妄求，免得我得罪了祢。

求祢教導我有智慧按著祢的旨意求，並且是有信心求。

奉主耶穌基督的名禱告 阿們！

heyhey
有冇需要幫手？可以tg我喎

頂著！
我地陪你捱！

唔好咁自私 我地陪你捱 我地需要你

呢度好多人關心你，不如我地傾下？

唔準諗點死，大把人仲係度抗爭緊

唔好死呀，大家最後要一齊睇住勝利。頂住

搵人講，出街行

不如揾我或者其他人傾下啦
千奇唔好諗唔開呀
再唔係約出黎傾下都得

唔好， 一齊傾下心事

諗野負面唔係錯...
因為你仲係人仲有感覺
你唔似果d 仆街當權者咁麻目不仁

負面感受都有作用
話俾我地知你諗緊咩

緊記你唔係得自己一個 我哋一齊跨過去

唔好講對唔住啦絲打
你唔係自己一個架！
呢度好多人陪你傾計

唔好諗住死呢個念頭先
諗下有咩做好過
再唔係揾人傾下計

出黎立法會啦
黎到你就會發現好多野值得你堅持下去

咁咪休息下囉

比你更廢既人(姐係我)都仲生存緊

想長眠 唔想再面對

一定廢過你

唔好自己屈埋響屋企，建議你出黎！有大量巴絲支持你！！黎啦！

唔準你長眠
比啲勇氣去面對

你係咪覺得自己一事無成，冇咩價值？

係山上面

做咩呀你！！！唔好亂黎呀！

係 努力好多
以為點都有啲改變
結果都冇

香港紅十字會因應目前社會情況，由即日起設立心理支援熱線，為市民提供情緒支援。熱線由臨床心理學家及已受訓的心理支援服務義工接聽。香港紅十字會心理支援熱線
熱線：3628 1180（中、英語）
服務時間：7月1日（一），下午四時至晚上十時
7月2至3日（二至三），上午十時至晚上十時

出黎大把人陪你啊
所有人都係你嘅同伴！！！！

講真唔好諗住D唔好嘅野

pm我 問題直接解決

撐住呀絲打！

出嚟行下，我地陪你傾下計

點會無人鐘意
點會無用
一齊出去行下！！

有力就去幫手，自殺有叉用咩

絲打，不如我地傾下計？ 冷靜下

出嚟煲底

唔知可以搵咩人嘅話
不如直接係到講晒D唔開心嘅野出黎
唔好屈住屈住

立會要人，快啲出嚟，你好緊要

撐住 支持你 只有你先救到自己 但大家會係背後陪伴你

有無咩鍾意呀？睇下呢啲
唔好再上連登同Facebook住 乖

如果走咗 就咩可能性都無啦
大家要撐住啊

覺得前面無路行嘅 就行出黎
好多人陪緊大家一齊行
網上好多言論都係消極冰冷
無咩好消息
出黎啦 幫吓手傳嘢叫吓口號唱吓歌
周圍揾人講吓嘢喊吓又得

我地會有負面嘅感覺係好正常！
問題係我地要去做啲嘢
舒解咗依個唔好嘅情緒
（出去聽吓隊鼓隊嘅音樂都唔錯咖）

有好多人一齊堅持緊咖 大家加油！

求下你唔好有咩事放底係度，大家幫你承擔

你諗錯左
其實一個人係唔需要做到啲咩
或者改變到啲咩

一個人只需要成為佢自己

撐住，唔好諗自殺
如果有需要我可以做樹窿聽你講
我都絲打

我係絲打，可以為你開獨立感情台， pm me?

咉，好攰咪休息下先囉，憨柒閪閪咁

我都係真係攰到不得了

有咩唔怕講出嚟wo
呢度有好多個樹窿 埋嚟睇埋嚟揀

[img]圖片網址[/img]

唔好

不如聽首歌休息吓先

唔需要強逼自己停止負面諗法，事出必有因，面對近日既事，有攰、不安既感覺係好正常。不如係連登抒發哂出嚟，容許自己有適當既發洩係好重要，大家都會係度陪你（地） 聽你地既傾訴

嗯...睇嚟你都幾想令自己變得更加好丫

唔好呀絲打

生存落去，唔好放棄，呢個世界仲有好多人陪你
而家做住啲可以放鬆心情嘅野先
睇下劇睇下動畫睇下書

試吓唔好接觸咁多媒體先
俾時間自己放鬆下
做下運動 抖下先

唔好死 熄左電話訓一教

無份工做得長過半年,女都無
夠廢掛